神秘錄音流出 官員泄露中共陷統治危機(好野, 大鍋飯時代了)

好野, 大鍋飯時代了
聽錄音同把死人捲脷聲, 似真係強国高官講, 唔係拍戲作出黎

神秘錄音流出 官員泄露中共陷統治危機

“你提的這個出口加稅的問題呀，我是這樣理解的，美國一加稅，我們左邊加了稅錢，右邊增加流動性、印鈔，還有退稅，用各種辦法還可以補回來，兩邊一個左手、一個右手，問題不是太大。

“但最大的問題是，美國一加稅，在中國的外資企業就待不住了，他們何必要交這25%的稅呢，他們要賺錢嘛，所以他們就要把企業遷走，遷到越南，遷到泰國，他們不是要將利潤做到最大化嗎？

“外資撤走了，我們在外資工作的員工大概有4,500萬人，這些人可就失業了。國有企業安排不了這麽大一塊兒就業人口，再加上中國出口加工貿易企業，也會完的，所以這還有幾千萬人，可能有8,000多萬人失業沒有工作，這些人都供著房（貸款買房）呢，你想一想會給中國帶來什麽問題？

“就業的問題，其實背後牽扯的是金融的危機、地產的危機，這兩個危機是統治階級——統治的危機。所以經濟硬著陸會帶來中國巨大的變化，這個才是最關鍵的。

“原來管證監會的劉士余，現在幹供銷總社的社長，他在全國各省建立供銷社，供銷社是我們改革開放基本消失了的遺產，現在都在恢覆。建立供銷社最大的意圖就是要搞統購統銷。

“其實高層早就做好了這個準備了，用統購統銷的計劃經濟、票證經濟，來管理現在不斷衰弱和硬著陸以後的中國經濟，你說經濟結構是不是要變？要徹底地變回到計劃經濟了，你那時候再搞個體創業，都沒的創了。

“還有一個就是，到萬不得已的時候可能要發行新的貨幣，要銀行把原來的舊幣收回，這樣很多人藏在床底下的錢都得拿出來，不然就作廢了。用這種辦法可以把地下的很多資金全部洗出來，來解決現在錢不夠的問題。這些辦法都會用，所以大家早做準備吧。

“很多人都在拚命地撈錢，其實他們都沒有弄明白，錢是什麽？錢是政府給人民發的條子，這個東西呀，政府要認，它就能用，政府不認了，從新換另外的條子，那別的就都沒用了。所以看上去你撈了很多錢，其實到時候政府一不認，換新鈔票其它全都廢了。

“所以，錢並不是真正的財富，你把錢變成其它的商品或者外匯、黃金，那才是財富呢。

“老百姓的財富，其實是政府的負債，政府要想消減自己的負債，它可以用蒸發股市的辦法解決，也可以用蒸發樓市的辦法解決。

“我給大家講的兩個概念，一個是鈔票啊、人民幣啊，這都是條子，不是財富；第二個是老百姓的財富是什麽，是政府的負債，你不要以為你的東西都是你的，政府想拿過來分分鐘，想搞定你也分分鐘。所以說土財主、近視眼是看不懂的，你看王健林，轉眼就讓你完蛋。

“所以明白了這個道理，你才知道什麽叫財富。真正的財富是掌控在自己手裏，而且能夠升值、保值，並且具有流動性的好東西才是財富。好多人玩兒了半天都沒弄明白這一點。

“我在三年前就跟很多朋友講了，你們要做好過苦日子的準備了，因為要走計劃經濟了，真的走向計劃經濟的時候，個體工商、民營資產全部都要搞掉了，計劃經濟不可能允許你亂搞計劃之外的事情，共產黨把所有的財路都攬去了，你們再想掙錢是不可能了。所有早一點想想該怎麽活，這才是要緊的事情。

“再一個就是，能出去的就出去吧，不要到美國去，將來那裏是敵國，你到那邊財產都要被沒收的，找一個中間的地方去，財產拿出去以後，你幹脆就把戶籍也消了，你還是中國戶口，你的錢在外邊你還得在國內要交稅。所以真正的財富是不被政府所知道的東西，才是屬於你的財富。

“另外，考慮財富的問題現在已經來不及了，下一步就是考慮我們的生存的問題了。

“估計到下半年人民幣就要開始貶值了，用貨幣貶值來對付美國，這是第一個；第二個，我們從去年到今年，非洲豬瘟（蔓延）這麽多省，今年下半年豬瘟會越來越厲害，加上進口（豬肉）也有困難了，豬肉會很貴，豬肉帶動整個CPI（中國居民消費價格指數）的上升，大家都會感覺到通貨膨脹轉眼到身邊了，錢不好用了，將來吃什麽東西也是個問題，可能會帶來很多新的認識。

“再有一個就是，我們現在所做的所有事情，都不可能改變中國現在的根本狀況，因為（中共）高層還在激烈的鬥爭，鬥爭會越演越烈，將來究竟花落誰手，這麽的一個攤子，誰來接都說不定。所以老百姓是顧及不過來的，看不到這個大盤的反應。

“我估計，下周連美國股市的指數也可能會跌，因為帶來的變化是巨大的。美國已經開始考慮另外3,250億美元商品25%的關稅了，如果中國（中共）出台比較強硬的反制措施的話，美國就會把中國定為匯率操縱國，這樣就不是25%的關稅了，就要上升到40%到45%了，到那時候就徹底斷交了，那我們就重新回到毛時代了。

“現在是（中共高層）三個勢力在鬥爭，當然也有不走計劃經濟的力量，但是能不能成氣候還不一定，現在討論哪一路上台，這對我們很危險，所以不去議論這事。

“現在（中共當局）很多開放措施是做給美國人看的，它是配合中美貿易談判的。其實談判成功了，這些措施不一定照著辦了，中國人什麽時候有誠信啊，你還以為政府發了文件了就照著辦了，沒有那事情……”

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

幾年內, 強国唔掂, 一定吸乾香港先, 點樣自保自己諗

“你提的這個出口加稅的問題呀，我是這樣理解的，美國一加稅，我們左邊加了稅錢，右邊增加流動性、印鈔，還有退稅，用各種辦法還可以補回來，兩邊一個左手、一個右手，問題不是太大。

“但最大的問題是，美國一加稅，在中國的外資企業就待不住了，他們何必要交這25%的稅呢，他們要賺錢嘛，所以他們就要把企業遷走，遷到越南，遷到泰國，他們不是要將利潤做到最大化嗎？

“外資撤走了，我們在外資工作的員工大概有4,500萬人，這些人可就失業了。國有企業安排不了這麽大一塊兒就業人口，再加上中國出口加工貿易企業，也會完的，所以這還有幾千萬人，可能有8,000多萬人失業沒有工作，這些人都供著房（貸款買房）呢，你想一想會給中國帶來什麽問題？

“就業的問題，其實背後牽扯的是金融的危機、地產的危機，這兩個危機是統治階級——統治的危機。所以經濟硬著陸會帶來中國巨大的變化，這個才是最關鍵的。

“原來管證監會的劉士余，現在幹供銷總社的社長，他在全國各省建立供銷社，供銷社是我們改革開放基本消失了的遺產，現在都在恢覆。建立供銷社最大的意圖就是要搞統購統銷。

“其實高層早就做好了這個準備了，用統購統銷的計劃經濟、票證經濟，來管理現在不斷衰弱和硬著陸以後的中國經濟，你說經濟結構是不是要變？要徹底地變回到計劃經濟了，你那時候再搞個體創業，都沒的創了。

“還有一個就是，到萬不得已的時候可能要發行新的貨幣，要銀行把原來的舊幣收回，這樣很多人藏在床底下的錢都得拿出來，不然就作廢了。用這種辦法可以把地下的很多資金全部洗出來，來解決現在錢不夠的問題。這些辦法都會用，所以大家早做準備吧。

“很多人都在拚命地撈錢，其實他們都沒有弄明白，錢是什麽？錢是政府給人民發的條子，這個東西呀，政府要認，它就能用，政府不認了，從新換另外的條子，那別的就都沒用了。所以看上去你撈了很多錢，其實到時候政府一不認，換新鈔票其它全都廢了。

“所以，錢並不是真正的財富，你把錢變成其它的商品或者外匯、黃金，那才是財富呢。

“老百姓的財富，其實是政府的負債，政府要想消減自己的負債，它可以用蒸發股市的辦法解決，也可以用蒸發樓市的辦法解決。

“我給大家講的兩個概念，一個是鈔票啊、人民幣啊，這都是條子，不是財富；第二個是老百姓的財富是什麽，是政府的負債，你不要以為你的東西都是你的，政府想拿過來分分鐘，想搞定你也分分鐘。所以說土財主、近視眼是看不懂的，你看王健林，轉眼就讓你完蛋。

“所以明白了這個道理，你才知道什麽叫財富。真正的財富是掌控在自己手裏，而且能夠升值、保值，並且具有流動性的好東西才是財富。好多人玩兒了半天都沒弄明白這一點。

“我在三年前就跟很多朋友講了，你們要做好過苦日子的準備了，因為要走計劃經濟了，真的走向計劃經濟的時候，個體工商、民營資產全部都要搞掉了，計劃經濟不可能允許你亂搞計劃之外的事情，共產黨把所有的財路都攬去了，你們再想掙錢是不可能了。所有早一點想想該怎麽活，這才是要緊的事情。

“再一個就是，能出去的就出去吧，不要到美國去，將來那裏是敵國，你到那邊財產都要被沒收的，找一個中間的地方去，財產拿出去以後，你幹脆就把戶籍也消了，你還是中國戶口，你的錢在外邊你還得在國內要交稅。所以真正的財富是不被政府所知道的東西，才是屬於你的財富。

“另外，考慮財富的問題現在已經來不及了，下一步就是考慮我們的生存的問題了。

“估計到下半年人民幣就要開始貶值了，用貨幣貶值來對付美國，這是第一個；第二個，我們從去年到今年，非洲豬瘟（蔓延）這麽多省，今年下半年豬瘟會越來越厲害，加上進口（豬肉）也有困難了，豬肉會很貴，豬肉帶動整個CPI（中國居民消費價格指數）的上升，大家都會感覺到通貨膨脹轉眼到身邊了，錢不好用了，將來吃什麽東西也是個問題，可能會帶來很多新的認識。

“再有一個就是，我們現在所做的所有事情，都不可能改變中國現在的根本狀況，因為（中共）高層還在激烈的鬥爭，鬥爭會越演越烈，將來究竟花落誰手，這麽的一個攤子，誰來接都說不定。所以老百姓是顧及不過來的，看不到這個大盤的反應。

“我估計，下周連美國股市的指數也可能會跌，因為帶來的變化是巨大的。美國已經開始考慮另外3,250億美元商品25%的關稅了，如果中國（中共）出台比較強硬的反制措施的話，美國就會把中國定為匯率操縱國，這樣就不是25%的關稅了，就要上升到40%到45%了，到那時候就徹底斷交了，那我們就重新回到毛時代了。

“現在是（中共高層）三個勢力在鬥爭，當然也有不走計劃經濟的力量，但是能不能成氣候還不一定，現在討論哪一路上台，這對我們很危險，所以不去議論這事。

“現在（中共當局）很多開放措施是做給美國人看的，它是配合中美貿易談判的。其實談判成功了，這些措施不一定照著辦了，中國人什麽時候有誠信啊，你還以為政府發了文件了就照著辦了，沒有那事情……”

3年後, D廠走晒, 大把人失業, 到時鎖国, 攪人民共社, 出新貨幣, 當然新貨幣前換晒香港D錢
估計5年內, 港元玩完, 當然我不會說, 港元咁快玩完

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

大家切勿推呢啲弱智post, 中共啲對話會比你侈錄到, 呢個point笑到我仆街

邊有咁撚理性呀
寫書咁撚樣

好撚無聊

明明就係制度既錯

搞黎搞去奴隸都唔識反抗架啦

仲成日自貶蟻民

共黨不倒
中國不好

支那畜死絶之後 呢塊土地先有得翻身

佢地好多人仲浸醉於中共依廿年構建嘅虛幻之中, 覺得只有中共先可以令中國人唔洗食樹皮

youtube大撚把呢d垃圾片

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

又流出, 真係支爆既我將屋企十萬蚊人仔現金掟落海又點話

計劃經濟既話，焦土策略會有危險？

而家中国
1. 佢搞左咁耐監控，又智慧城市 雪亮工程（農村監控） 社會信用評分，全部都係為左計劃經濟之下等你班人完全無得反抗
2. 支那宝we7pay, 仲遲啲話出數碼人民幣等佢可以完全操控貨幣

其實佢真係似會行計劃經濟wor, make sense

計劃經濟全部由中共計劃，根本唔需要亦容不下外資，然後人民生活再差都會打壓

香港繁榮反而只會變成佢行計劃經濟既負累，你叫佢點解釋中国同胞食緊樹皮但香港人食緊好西，而且有個有言論自由既社會仲有外國勢力仲會為佢帶黎政治風險，阻住佢閉關鎖国

如果示威者自己搞焦土，咁就可以香港一齊計劃經濟，仲可以張香港倫陷責任推返比示威者

聽D旁白就似膠片，但錄音入面既內容不無道理

I mean 會唔會根本中共都想你焦土，等佢快啲全国話劃經濟

L個m

發行新的貨幣
佢講D野真係唔出奇

唔講真假
其實講既大致合理

點解市民既財富係政府既負債

我估係真
因為個錄音係5月流出
佢講稅率 同埋內容指出果時仲未係匯率操縱國
可以得知當時可能係5月 / 6月 左近 G20前

而政治風波前上面失業率已經高企
侵侵出手後 失業率會更高都係好合理
同埋年輕人負債情況嚴重
(個個都用"花唄" 呢類好似信用卡咁既apps)
豬肉唔洗講啦大家都知超撚貴
咁新銀紙都好有可能係真

雖然佢地係中國人 冇一個係無辜
但係一諗到 到時整片大陸會變成人間煉獄就有d心up

tui

快啦

冇FC 可能係假新聞
唔好推

無豬食咪食草，失業既去集中營，simple

有乜理由句句都係重點

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

得啖笑
作故仔都整段開會video流出呀
得錄音

佢地焦土鎖國我地冇哂利用價值肯定比sm

日日都流出
中小企開會都保密過你

Buy bitcoin

請購買比特幣或同美元掛勾的穩定幣

要吸乾香港先 仲未吸完

內容: 0/10
請重錄語音故事

有冇共產黨都好
我都唔想支那 同支那人好過

信依d同藍絲真係分別唔大

你攞啲錢去買野會獲得商品 你攞錢去買政府既野 當政府冇野比到你 咁咪成為負債

屌fc唔到咪亂spread啦屌你老母

聽落把聲似維尼，可見林鄭錄音條計係同出一人

雖然我都抱有懷疑態度，
但其實台仔果邊都通左天

入面有多方位分析錄音講既野，自行判斷

btw 記唔記得王歧山一早講撚左，
要中國人食草都得？

心up? 唔好俾佢地走出中國 我會好開心
俾支那人感受共產黨啦 膜拜共產黨啦 佢地最愛

你係咪有病
唔好post 垃圾出黎

玩wechat pay 已經= 出新貨幣啦

Tldr

係有好多講中左D，中共班狗官係唔會咁蠢斷自己米路！
作言故仔就似D

其實應該係市民既財富就係社會既負債
唔係政府
不過大陸政府當自己就係社會唔出奇

當所有人一齊拿銀包所有錢出黎買貨物，即係任何商品，服務
個社會就要即刻提供以上貨物

所以市民既錢係社會既債，社會隨時要準備貨物黎償還

原來共產黨仲有明眼人WOW

雖然個post作嘅成份好大，但我欣賞你有一點話印新銀紙引地下資金呢個諗法，但中共膠官會同意嗎？可知佢地正正就係收埋大把貪污資產嘅一群

咪再推垃圾飛機post
唔推

新貨幣方面，大陸而家吹緊搞電子貨幣

因為地理原因
軍事同貿易價值一直都在
大把國家想要香港

支那人本性就係欺上瞞下
會有人咁講野就唔係支那

其實果d穩定幣仲冇保障過港元

穩定幣極其量係賭場籌碼

金仔老豆當年做過，呢招唔係新招

有咩做唔出 前幾日話搞咩新電子貨幣

又打飛機

如果行計劃經濟
班友依家嬌身慣養
點頂得順呀

我冇睇 但我知又贏

呢篇唔係飛機文
似係依家中國既方向
向下行係必然
中國係歷史上面
都係一直咁落後 都係有原因
不停自爆

貪污錢去哂外國喇，373個中國人響ubs有7.8萬億

係呀 呢個真係極權國家經典
要去銀行換 但有上限 剩低既要入哂銀行
入左銀行即係國有化

ok, you win

做咩咁多負皮咁多人話打飛機
唔好理佢係咪真係官員流出，但明明分析得好合理
成班冇睇內文就屌？

除咗權鬥有咩三股勢力外，基本上佢講嘅大部分財經巴絲都討論過，連佢無提到嘅香港外匯都研究埋

373個唔知有幾多個係共匪前/現高官嘅親屬呢

從內容難判真假
因為稍為有留意開嘅
都會講得出上面嘅推論
早係二月已經講過大部份